# README #

Описание тестового задания для SailPlay. Рабочая страница лежит [здесь](http://sailplay.maxzaytsev.com). Исходники, соответственно, в этой репе; конкретно исходники JS лежат [здесь](https://bitbucket.org/locky_yotun/sailplay/src/6e76dde1abee/app/js/source/?at=master).

В этом README написано, что было сделано, какие известные мне баги есть и что я бы доработал еще.

### Что было сделано ###

* Вывод текущего баланса
* Вывод информации о клиенте
* Вывод списка подарков
* Инициация выдачи подарка

### Известные баги ###

* Не подтягивается инфа о клиенте кроме имени и фото. Возможно так и было задумано в API
* Не реализована загрузка действий пользователя. Похоже, что такого метода в HUB'е пока нет. В принципе, это и не требовалось по заданию.
* То же относится к блоку "Задания" в самом низу
* Столкнулся с тем, что время от времени падают запросы, которые вызываются видимо раньше чем отработает "login.success". Временно исправил оборачиванием в $timeout().
 Очевидно, там проблема в правильном порядке вызова событий "sp.send('init')", "sp.send('login')" и "sp.send('load.user.info')" – но к сожалению на выходных не хватило времени доделать без костылей.

### Что я доделал бы, если бы это был реальный проект ###

* Пофиксил бы баг с "login.success" и $timeout()
* Возможно разбил бы вьюхи на большее количество директив. Сейчас единственная директива, которая содержит более-менее серьезную логику – это [spGift](https://bitbucket.org/locky_yotun/sailplay/src/6e76dde1abeed02d224decc69f81b2fb4b29070c/app/js/source/directives/gift.dir.js?at=master&fileviewer=file-view-default)
* Если проект так и планируется оставить одностраничником – убрал бы подключение "ui.router", который был добавлен по привычке.
* Вынес бы параметры вроде PARTNER_ID и AUTH_HASH в глобальную зону видимости
* Добавил бы нормальные уведомления, убрав alert'ы
* ... это для начала )